我終於明白點解香港政府d 轉移視線咁成功

岩先利熱個場波第二個12m 明明有個角度show 左個事實出黎 然後d 人就用一個唔全面ge角度 話呢個係事實

士旦講d 野拎張圖 d人就信到十足十話事實 想唔控制社會氛圍都唔得啦

咁個事實姐係點

建議你講野能力要進步

9唔撚搭8

口氣十足十班廢中